用咩vpn

有冇人話到俾我聽唔同牌子vpn有咩分別？如果推薦某個vpn，咁佢比起其他vpn優勝係邊？thx

香港人 反抗

Google Cloud Platform自己搭

Holavpn

要睇你用途
安全性上要同其他VPN 公司至少同級

功能上如果你只係想換咗粒IP
就可能想要多VPN server嘅
e.g. Nord 5xxx部server vs Surfshark 7xx 定5xx

如果想平就要睇一次幾多年約同total
仲有幾耐試用

如果你話大陸用
老實講大部份Commercial VPN
係大陸時得唔得
自己搭個可能好少少
但都係睇彩數

當然仲有General 嘅原因
例如
係based in 邊個國家
有無明確no log policy
有無過同政府跪低畀資料嘅歷史
咩連接方式
一個account 同時連接數量有幾多
有無App 提供
Costumer Support 質素

mullvanvpn

得唔得？咩背景嘅？